楊偉雄：20支損毀監控燈柱回復照明 將配合5G監控發展

在立法會資訊科技及廣播事務委員會會議，創新及科技局局長楊偉雄解釋有關新一份施政報告的創科政策。

經民聯議員盧偉國關注最近有智慧燈柱被破壞，反映有市民不明白政府推行大數據的政策。創新及科技局局長楊偉雄表示，發展智能燈柱的所有程序會在陽光下進行，所有安裝過程也經過區議會認可，局方最近已引入第三方專家意見審視，未來會更加公開貼地諮詢公眾。

他又說，留意到有20支智慧燈柱損毀，現已回復照明功能，未來會繼續配合5G發展，例如收集環保方面的數據。

教大家一招KO林鄭成個取消區議會計劃

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

前頭講完唔監控 後尾又自爆

所有安裝過程也經過區議會認可

你睇下區議會幾重要

呢條撚樣仲唔快啲落去見教主，屌你老母

對準政權, 更細更分散嘅攻擊
(要去隔離區, blackbloc, 唔好搞百佳住)

睇落去啲留言有講點做
boycott made in china

pish

SORRY, 真係唔重要

如果議會係有用, 就唔會有呢5個月

訓醒未?